白兵專訪勇武

- “和理非嗌完「報仇」「好嬲」，之後呢？”

- “而家個個走晒去食黃店，就覺得自己做左野，以前我地係仲會買物質俾手足，而家呢？”

- “點解勇武灰心，就係你地又將整個運動變返嘉年華，玩乜撚野pepe頭盔呢!?”

睇完我都反省好多，大家睇完條片，問下自己犯左幾多

冇變聲 手足會唔會有危險

推

城寨班人仲係覺得自己好威

凌晨先黎....?